Discord no route

有冇巴打解決到no route 問題？
google 過好似係pccw 先係咁，想問下有冇人知道點搞 thx